遇到一個勁Cheap既人 有圖

係Carousell賣個全新既書包
跟住有條友無啦啦搵我
問我會唔會同距用野去交換個書包
我問距用咩交換？
距話用衫 仲要影晒D 二手衫俾我
本身諗住距有誠意可以同距交換
點知距拎左我wts之後講左句Halo就無下文
叫距影D衫攤開既相俾我睇又唔肯
叫我快D決定換唔換因為個書包要送俾人做生日禮物
大佬個書包只係$179 仲要有牌子 我買番黎都要$250
已經平到嘔 攞二手衫同我換 仲要一D誠意都無 又無禮貌
做你個Friend真係慘 份生日禮物用你D二手野換
同距換都真係on9 所以我最後拒絕左距
.
睇番距係Carousell D 評價 發現呢條女好撚有問題

你返ig 啦

距你老母